[twitter戰線] Twitter 戰線最欠缺其實係互相取暖同互相share

每日接order 用埋d唔知有無人睇到嘅#Hashtag 又唔會有人理，有人應機

但互相share唔單係無限複製見到嘅資訊，而係令自己個版面可以有更加豐富嘅內容之餘又可以炒起想向外傳開嘅資訊

那怕有d 5毛粉紅用d爛透嘅英文嚟挑機

無一個人係孤島，前線手足係，twitter 戰線亦都一樣。

#民族自強 #香港獨立 #唯一出路

Push